<緊急任務> 哨兵：黃店全線告急！唔再係一間兩間既事 而係無一幸免

屯門安全哨兵
#戰友投稿
黃店全線告急:exclamation:唔再係單一間兩間既事 而係無一幸免嘅黃食店 自從14日前禁晚市堂坐之後絕大部分食肆都5勞7傷 加上宜加食肆禁足令情況進一步雪上加霜 777係想謀殺黃色經濟圈！手足們不要中正下懷 撐住黃色經濟圈

先要幫晚市主力黃店 例如雞煲邊爐 佢地好多連工都無得開
其次先係堂食餐廳 因為唔知點解佢地跌幅比預期嚴重
最後先幫外賣做主力嘅店舖 佢地相對比較影響輕微

推

咁樣攬炒法 真係點幫都搞唔掂

push

Push

Up

黃店都咁告急
藍店係咪應該差唔多要執

佢個計畫係淨留中資大企業

美心，老麥

真,幾百萬咁補貼,就係要保佢地

幫到幾多得幾多
分散投資

直接俾個銀行ac俾手足入錢啦

盡量一日做到兩餐黃店啦

剛剛食完黃店
幫到手盡幫

Tui

其他藍小店只係condom
不過佢地唔覺